最後粒 Infinity Stones soul stone原來係ironman手上

點解？

你啲料邊度收？有無更多

勁

唔係同漫畫一樣係佢個腦粒腫瘤度下嘛

Space Power 同Reality, 分別美隊星爵同雷神都冇正式擁有過
佢地既角色都係去搵 / 攞過
好可能SOUL GEM 係IRON MAN 係AVENGER 3 入面搵出黎

漫畫點解會咁

唔係主宇宙